一個fuckboy有無可能為咗一個毒撚而停留?..

幫朋友問..(吃煙.gif)

Gay?

冇

將精液停留係係子宮到？

fuckboy fuck boy

乜料牙

You're so vain
I bet you think this post is about you
Don't you
Don't you

基撚到

下搞基都唔得=.=